有冇人做緊d成日交唔到貨既細公司?

d sales成日傾完個project番黎
乜都話做得到
但公司根本冇backend support

最後就不停delay/overbudget

有冇人有類似經驗分享下

轉工

ok

開名啦屌